喺職場上 毒撚 & 靚仔發脾氣有咩分別?

利申:中上樣毒撚

同佢差唔多樣?